# Лабораторная работа №7
## Тема: Рекуррентная нейронная сеть и задача генерации текста

**Как запустить лабораторную работу**

* Требуется установить и использовать технологии: python, conda, numpy, torch
* С помощью команды или компилятора запустить main.py

**Что делает программа**

* Считывает данные из файла: 300 строк информации о контактах с НЛО. Выделяет информацию о комментариях людей у которых был контакт с НЛО
* Создает словарь всех символов и превращает текст в индексы(числа)
* Генерирует батчи из текста
* Создает и обучает рекуррентную нейронную сеть(RNN)
* Генерирует новый текст
* Измеряет ошибку

### Тестирование
[Видео](https://drive.google.com/file/d/19RX4ub1nG9hYZwyMl9mGhU3ph2dGKRLU/view?usp=sharing)
![alt text](Result.png "Result")
![alt text](Result2.png "Result2")

* Просматривая результат на значении ошибка +-0.1, программа выдает хорошие результаты(Скриншот 2), текст выглядит так, как будто его написал человек. Иногда встречается ряд символов таких как на скриншоте "&#44", это связано в тем, что и в csv файле без какой-либо причины появляются похожие массивы символов